一人一個壓力大要放鬆嘅時候做嘅嘢

我先 彈結他

無試過壓力大..不過我會建議打機

嫖/按摩
每次考試前都出,跟住1st hon grad

打飛機

屌閪

消滅壓力源

大叫

壓力大到J都硬唔起
咁點攪？

寫字，抄詩

沖涼

聽歌

李榮浩老師

食煙

番工

瘋狂做掌上壓

大麻